窮其實冇咩大不了，as long as你單身冇老婆仔女

做左咁多年人
乜都食過玩過歎過
福臨門同你腐乳撈飯
都係一餐
你去旅行觀光
睇咩j2 viutv都一樣
買衫買盛
uniqlo夠你着成年
同屋企住
當你揾萬頭
少過中位數
一半家用
仲有六千
搭車食飯
仲有兩千
人生都係咁過

唔識寫只要?